其實香港人會唔會已經慣咗冇黨鐵？

香港人出名善忘+適應力特強，
呢個禮拜黨鐵試過全綫停，
返工時間照閂十幾個站，
仲晚晚提早收車。

老實講，頭一次大家可能真係會好大反應，
但過多一兩日都係照常生活，
出完夜街咪搭巴士/小巴返屋企，
唔會因為冇鐵而驚。

唔知大家覺唔覺，
呢兩日大眾對黨鐵收皮已經冇咩感覺，
係咪大家已經開始習慣？

同樣道理，緊急法下推行反蒙面法，一開始成個社會都有好大嘅反應，但係而家係黑警不斷濫捕下，個個人都唔敢戴口罩、唔敢出街。
而家個個人都習慣咗惡法，遲下政府用緊急法推出任何有損香港人自由嘅法案都易如反掌。

大眾對黨鐵收皮開始習慣
唔錯啊

呢個真係唔撚得
我住嗰區平時吹自己深黃
勇武唔得，我當係和理非
屌，點知朝朝搭車都冇乜幾多戴口罩
平時喺fb就吹到天上有地下無

正是

屌完轉頭又俾正價搭
真係第一次見一個地方可以被人出賣完
繼續每日俾錢佢哋賺
賺來運狗同出賣港人
黨鐵一定背後偷笑
革命？